你地班全能連登仔連APPS都做唔倒小心比狗笑

黃絲食市APP已有(但有冇人諗過係扮黃絲？一係請被捕人士，一係門口貼唔做狗生意)

黃絲旅行社APP呢？

黃絲搵工APP呢？(做黃色生活圈唔請自己人唔通請大陸廢老深藍絲？)

下 乜狗有整app咩 憑咩笑

最後 整app唔係高級啲 唔洗乜都依賴app
Website 其實仲方便過app

最衰我無時間攪咁多app...

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊